[超新手問題] 議息會議話繼續低息

咁點解轉頭債息又升嘅？

同埋點解啲人成日話債息升債價就會跌嘅？息升，好搵左，唔係會多人買債咩，咁個價點解唔係升嘅？

勸你del app咪撚買

唔係債息升
而係回報率升 或者叫孳息率？
回報率升恢因為債價低咗
用90蚊買到本來100蚊嘅1%債券
咁咪變相收益多咗囉